# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-01 17:51-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-10-01 17:51-0500\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: main.py:42
msgid "Invalid Path"
msgstr "无效路径"

#: main.py:55
msgid "Failed to load mod with path: "
msgstr "无法加载路径的模组："

#: main.py:59
msgid "Loading completed! Mods loaded successfully: "
msgstr "加载完成！成功加载的模组为："

#: main.py:62
msgid "Mods loaded: "
msgstr "已加载模组："

#: main.py:115
msgid "A error occured when backing up mod "
msgstr "备份模组时发生了错误 "

#: main.py:115
msgid ", mod will not be applied..."
msgstr "，模组将不会被应用……"

#: main.py:120
msgid "Successfully backed up mod: "
msgstr "已成功备份模组："

#: main.py:122
msgid "Backup already exists for mod: "
msgstr "备份的模组已存在："

#: main.py:125
msgid ""
"It seems like the mod has already been applied, skipping patching and mod"
" application to avoid corruption"
msgstr "看起来该模组已经被应用，跳过补丁和应用模组以避免损坏"

#: main.py:130
msgid "A error occured when applying the CRC for mod "
msgstr "在为模组应用 CRC 时发生错误"

#: main.py:135
msgid "Successfully patched CRC for mod "
msgstr "已成功修补模组的 CRC "

#: main.py:138
msgid "A error occured when applying mod "
msgstr "应用模组时发生错误"

#: main.py:138
msgid ", backup will be automatically restored."
msgstr "，备份将会自动恢复。"

#: main.py:143 main.py:164 main.py:169
msgid "Mod "
msgstr "模组 "

#: main.py:143
msgid " successfully applied!"
msgstr "成功应用！"

#: main.py:148
msgid "Finished applying mods, amount successful: "
msgstr "已完成模组应用，成功数量为："

#: main.py:164
msgid ""
" cannot be restored, no backup files found! You can verifiy integrity of "
"game files in Steam to obtain the original bundle file (all mods will be "
"removed however.)"
msgstr "无法恢复，未找到备份文件！您可以在 Steam 中验证游戏文件的完整性以获取原始捆绑文件（但所有模组将被移除）。"

#: main.py:166
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: main.py:169
msgid " successfully restored!"
msgstr " 恢复成功！"

#: main.py:173
msgid "Finished restoring mods, amount successful: "
msgstr "已完成模组恢复，成功数量为："

#: main.py:180 main.py:182
msgid "CRC patch for mod "
msgstr "修补模组CRC "

#: main.py:180
msgid " failed, mod is applied and a CRC patch may corrupt the CRC"
msgstr " 失败，模组已经应用，CRC 补丁可能会损坏 CRC"

#: main.py:182
msgid " failed, an error occured."
msgstr " 失败，发生错误。"

#: main.py:184
msgid "Successfully applied patch for mod "
msgstr "已成功修补模组的 CRC"

#: main.py:203 main.py:212
msgid "The file with path "
msgstr "文件的路径为"

#: main.py:203 main.py:212
msgid " does not appear to be a valid mod!"
msgstr " 似乎不是一个有效的模组！"

#: main.py:207
msgid "Successfully added mod "
msgstr "已成功添加模组"

#: main.py:210
msgid "An error ocurred when processing file: "
msgstr "处理文件时发生错误："

#: main.py:216
msgid "Starting mod update for "
msgstr "开始更新模组"

#: main.py:216
msgid "..., this may take some time."
msgstr "……，这可能需要一些时间。"

#: main.py:219 main.py:244 main.py:247
msgid "Mod update for "
msgstr "模组更新 "

#: main.py:219 main.py:244 main.py:259
msgid " was successful!"
msgstr " 成功！"

#: main.py:221 main.py:247 main.py:262
msgid " had failed."
msgstr " 失败。"

#: main.py:226
msgid "New game directory path does not exist!"
msgstr "新的游戏目录路径不存在！"

#: main.py:230
msgid ""
"This folder does not seem to contain Blue Archive! Please add the folder "
"with BlueArchive.exe"
msgstr "此文件夹似乎不包含《碧蓝档案》！请添加包含 BlueArchive.exe 的文件夹"

#: main.py:235
msgid "Updated game directory!"
msgstr "请更新游戏目录！"

#: main.py:241
msgid "Updating all mods, this will take a while, do not close the window."
msgstr "正在更新所有模组，这可能需要一些时间，请不要关闭窗口。"

#: main.py:250
msgid "Finished updating all mods. Successful updates: "
msgstr "已完成所有插件的更新。更新成功："

#: main.py:256
msgid "Patching all mods..."
msgstr "正在修补所有模组..."

#: main.py:259 main.py:262
msgid "Patch for "
msgstr "修补 "

#: main.py:264
msgid "Finished patching all mods. Successful patches: "
msgstr "已修补所有模组。成功修补的有："

#: main.py:269
msgid ""
"Deleted the mod translations, they will be reacquired the next time a "
"path is loaded."
msgstr "已删除模组翻译，它们将在下次加载路径时重新获取。"

#: main.py:271
msgid "Something went wrong deleting the mod translations."
msgstr "删除模组翻译时出错。"

#: main.py:277
msgid "Finished resetting the mod manager!"
msgstr "模组管理器重置完成！"

#: main.py:279
msgid "Something went wrong resetting the mod manager."
msgstr "重置模组管理器时出错。"